週週買愛狗，下年有層樓

卡法利雲
安帥
Come on
VAR

不服來辯🚬